［統計］番office工 9-18:30 係咪行程？

好耐前番實習, 公司番9-18:30
同d現職傾開都話偏長工時
今次去另一間公司, 又是9-18:30, no OT pay/leave

但旺角尖沙咀中環金鐘站17:00已經人頭湧湧
呢d工邊度搵

工程撚OFFICE INTERN 9 - 530

9點番到打完卡食到10點先開工

大部份operational/in house dept就可以準時放工
但係通常都要喺前線捱幾年/考到個牌先轉得入去

0730-1730

巴打教畜？

係正苦嘅，不過唔係教畜